4000$關愛共享基金巴打找數未

抽中波post手足又唔搵佢
又係tg打飛機

尋人

個個po叫人推話派

儲緊人數轉行賣料

儲2000幾人 200都未派得出

你今朝條飛都中得好應

Yy都賣料啦 勁中5串1

push

派未

垃圾嚟

班傻閪仲幫佢推po 1個都未派過

屌半大又收錢

跟足我半大既手足應該汁唔少
又高水又有命中🙌

準備 全部login定

唉又中 馬會點算好